有冇人鐘意睇大銀幕多過迷你院

: 大銀幕(非imax)好，即係海運翡翠明珠嗰啲
: cut多啲迷你院先多啲戲上

想知而家係咪已經冇人鐘意睇大銀幕

有
鍾意既戲有大銀幕上一定去大院睇

去開邊間

圓方同metroplex

圓方六但俾咗百老之後都冇再去過，管理好差好亂

所有非imax又想去睇既 海運一定係首選
入戲院睇戲唔揀大銀幕黎睇
返去用部6吋手機睇老翻啦

係 百老匯d閪排片下好趕客
唔講大銀幕，以前趕睇細片水尾都會去圓方睇

十二院永續細片

銅鑼灣去JP 睇係首選
兩個廳都係大銀幕 好正

二院略細，但個院都大

最憎細院細銀幕
課室projector咁
仲要同一價錢

我都係

成日遺忘咗呢間，可能因為嘉禾廢

嘉禾直頭垃圾
海運執埋就可以唔使去嘉禾咁濟

UA Times Square house5首選
會員8折

有大睇大

海運真係又平又高質 個幕分分鐘同啲香港假IMAX院差唔多大

唔睇大電視不如唔好睇

又冇乜所謂
大院大同時又多左人，有啲人行為又唔多好
細院會少啲人

係咪廢話

唔大銀幕寧願唔睇
俾多一倍錢都要大銀幕